連登仔原唔原諒doughboy

Who and what happened

收檔啦

liked左個奶共po
He said it’s by accident wo

刀 刀刀刀

on9仔

真係一起身無哂啲機場post架喎

屌成個bakerie都奶共架喇，佢地撚有出過聲咩

洗緊港紙 搵緊人民幣

奶緊腳趾 搵緊人民幣

知咩事架啦大家都

收皮啦佢已經喺唔止一個訪問話反對上大陸搵銀嘅人係目光短淺
當佢係新加坡仔都算 佢老友肥誠之前仲喺達狗屌人引戰狗嗰陣話佢係偶像 佢第一首歌叫黑色洋紫荊 依家講啲咁嘅野

扮乜撚呀

我試咗好耐
左手單手揸機 手指公要點先揩到個掣

結果我而家拉傷咗隻手, 等緊睇跌打

刀boy刀boy過下黎唔該
刀boy唔該奶下我個鰓

btw fk 奶共low mays

who

成個死道友咁

意外插入啲fd?

WHO?

香港rapper除左JB仲有邊個有屌狗

四秒撳like

天地有正氣

MU木老師

無咁高技巧既咪 JFFT雞翼同COLOUR

Heyo

刀boy參加rap of china得一秒海選鏡頭